{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021894",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "구슬소 광안리 본점"
    },
    "text": "釜山初のつぶつぶアイスクリーム専門店である玉沼広安里本店は、お客様に特製タンフルと一緒に子供の頃感じた感性と幸福感を蘇らせることができる場所です。 私たちはMZ世代のために多様でおいしいメニューを準備して広安里タンフルの代表グルメ店になろうと思います。 釜山の見どころはもちろん、子供と一緒に思い出を共有できる空間、デートコース、ホットプレイスとして位置づけられるため、様々なコンテンツとイベントを用意しています。 私たちのつぶつぶアイスクリームは広安里海水浴場で楽しむことができ、様々な味の選択が可能です。 釜山水営区広安里海水浴場の近くに位置する玉沼では6種類の味を楽しむことができます。 当店は釜山で人気のつぶつぶアイスクリームグルメ店で、お客様に様々な味とサイズのオプションを提供しています。 特殊アイスパックで梱包されたアイスクリームは、最大40分まで溶けないように防止できます。 またタンフルも販売しており、私たちだけの技術で作った2倍薄いタンフルを楽しめます。 タンフルとつぶつぶアイスクリームはテイクアウト及びデリバリーが可能で、帰りは広安里ジューシーの隣に位置しています。 地下鉄は広安駅から徒歩6分、バスでは38番、41番、42番、49番、62番、83番、83-1番、108番をご利用いただけます。 駐車場はありませんが、近くには有料駐車場があります。 メニューとしてはシャインマスカットタンフル、みかんタンフル、お子様size、大人size、Specialsize、FLEX size、焼きマシュマロトッピングがご用意されております。",
    "QA": [
        {
            "question": "玉沼広安里本店は何を提供していますか？",
            "answer": "玉沼広安里本店はつぶつぶアイスクリームや特製タンフルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "玉沼広安里本店はどのような場所ですか？",
            "answer": "玉沼広安里本店は釜山初のつぶつぶアイスクリーム専門店で、子供の頃の感性と幸福感を蘇らせる場所です。"
        },
        {
            "question": "玉沼広安里本店のメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "玉沼広安里本店のメニューにはシャインマスカットタンフル、みかんタンフル、お子様size、大人size、Specialsize、FLEX size、焼きマシュマロトッピングがあります。"
        },
        {
            "question": "玉沼広安里本店のアイスクリームはどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "玉沼広安里本店のつぶつぶアイスクリームは広安里海水浴場で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "玉沼広安里本店のアイスクリームはどのくらい持ちますか？",
            "answer": "玉沼広安里本店のアイスクリームは特殊アイスパックで梱包されているため、最大40分まで溶けないようになっています。"
        },
        {
            "question": "玉沼広安里本店の場所はどこですか？",
            "answer": "玉沼広安里本店は釜山水営区広安里海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "玉沼広安里本店へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "玉沼広安里本店へは広安駅から徒歩6分、または38番、41番、42番、49番、62番、83番、83-1番、108番のバスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "玉沼広安里本店に駐車場はありますか？",
            "answer": "玉沼広安里本店には駐車場はありませんが、近くには有料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "玉沼広安里本店のタンフルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "玉沼広安里本店のタンフルは私たちだけの技術で作った2倍薄いタンフルが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "玉沼広安里本店のタンフルはテイクアウトやデリバリーもできますか？",
            "answer": "玉沼広安里本店のタンフルはテイクアウトやデリバリーも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 526
    }
}